# 電池の使用

### 電池の取り付け方

<img src="../fr/images/install-battery.png" width="600px" style="padding:5px 5px 5px 5px;">

### 注意事項

- 電池ケースを取り外す際には、コネクターを指でつまんで慎重に取り出してください。ケーブルを引っ張って取り外さないでください。
- 異なる種類の電池を混ぜたり、新しい電池と使用済みの電池を混ぜたりしないでください。
- 電池を正しい方向に挿入してください。
- 電池ケースから使用済み電池を取り出してください。
- HaloCodeの電源コネクタの上に金属物を置かないでください。ショートして電池を加熱する可能性があります。
- 通常の（非充電式）電池を充電しないでください。
